[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #182

1001

Push

og連master cup都唔夠打

大家快d買飛支持g rex

push

睇stat好似得mid ad無事

一諗到咁多人有女陪就唔想去⋯⋯

組個tg group 咪得

琴晚睇froggen 打人好似無招中

組團打鳩你既話大把人去

有咩關係

- 我們有建議KK選凱特琳, 但是他要選燼。

呢期好好手感
單排同彈性都打十贏8

kz贏咗 今次我放過佢

做錯啲咩

有女又有積分

唉我都想去睇豬rex

有冇銀牌仔想DUO

條友日撚日係到話要組TG
平時都唔係多人 仲要搞小圈子

lm

由得佢自己組囉
反正有人開就實會有人入
狗性難改
利申唔會入

真
慣左推post

呢個post好笑D
BTW我發現全盛時期既藍神已經比海燈超越左

我覺得仲未超越到上年LCK regional既藍神

唔知$180同$280 d位有咩分別

有沒人去過新濠

我從來都唔鍾意小圈子，呢到比賽post
我都係想講番組團睇比賽
有咩得得罪誤會唔好意思

好似話180 前少少？ 可能要抬起頭？

多人去先組囉

通常tg谷一開頭都會好似好正常咁
去到後期有女入就會搞到好ON9

開得Tg group 都係想搵食啫

我買左$180 中間最後果排 唔知點呢

傾下比賽都要屌閪 呢加啲後生真係麻煩

海燈想屌撚點算

但唔係愈前愈近台咩

想屌pawn子屎忽

屌pawn不如屌sneaky

Theshy好似仲係上唔到場

想睇khan vs theshy

小狗亞軍靈氣正常發揮

小虎都唔係好夠rookie 打bo

khan條傻西俾sion單殺 算鳩數啦

咁近點睇

有冇手足知個舞台咩環境

點解比賽已經8.6仲未有人揀ire

卡密兒會岩比賽d?

重製auto ban?

8.7先係

有邊個未比人單殺過

btw,有冇話theshy要休息到幾時

外卡應該出先
LCK個堆無咁快pick

khan一定拎

1:33

FAKER都比西門單殺過
都唔明D人做咩會話佢係BEST MIDLANE

國內好多人都話 theshy手傷差唔多好返曬
playoff 應該可以有得打

不過4強已經要睇RNG打IG好sad
想兩隊郁贏

區區單殺就打飛機 同台狗有撚分別咩

個on9分區制保送EDG

回家未

成班個人主義

其實呢幾年單殺過faker既人差唔多可以整隊足球隊
係泡菜既pawn/dade,其他已經數唔到
強國有小虎,xiye,cool(s3好似係),goldv
EU都有febiven
單殺faker已經唔係D咩大成就

中路全部刺客你同隻全坦SION比?

SION 基傷咁高你唔講?

怎樣才算羸khan

TANK BTW

咁kiin有冇比人單殺呀

有結論未

goldv果個訓練賽單殺就算9數啦

太子隊 冇計

仲有美服嘅金4火人....

明星賽

grex grex grex

咁都叫保送
要怪就怪rng自己打得差過rw啦
仲有分區都係計上年成績
開季前咪又係話西部難打啲
有edg同we 2隊打過世界賽嘅
有啲野根本無得咁計

有冇人打G

ok

OK

bb

f_i f_i

just together din

fk u

sh_ sh_

98

going hall ar

小圈子到

唔等埋

嬲鳩you

一陣打既quote me ok?

真
講埋一堆無人知既野

my ryze god

9 up 者

又自私玩

no la every time invited you you didn't come
LOL

orange

呢個陣
死得

我係你就扣3分好過十幾同隱分

Ghost 898

imp有約在身
應該唔會係佢掛

同意

果然15投

無控場好易輸

我都心態爆炸左

無人睇froggen?

屌
放一場冰雞啦

放kaisa

origen fans多到

ORIGEN MORE SEMI THAN NA

賣笑到

by far

FORG1VEN
‏
Verified account

@FORG1VENGRE
14s15 seconds ago
More
Team called for a dive and they all backed off and let me die.

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

FORG1VEN打緊比賽都可以出tweet

隻alistar qw combo

同delta fox一樣賣笑隊?

原來贏左 睇上面仲以為輸

唔會啦dfox成班退役實況主
OG係成班仲打PRO嘅化石玩家

俾D時間OG啦
Expect都話insec剩係識聽隊入面一成溝通

每次講起insec都諗起佢前兩年揾唔到出口直接跳樓然後跌斷腳

咁查MMR?

opgg遲啲有

tusin話唔ban Kaisa係因為練習賽都打贏哂
之後gorilla覆佢話佢地本來都係
但之後比某人嘅kaisa打爆就改變左bp方向
究竟係邊個

Deft

放頭兩場都話姐 放足4場已經係on9 見過鬼仲唔怕黑

Ig

Ruler

LCK升降咁早打

早D打完放飯

正想講
f5 完 ttv 發現lck開台

聽講griffin係次級全勝
睇下上唔上到嚟

屌早到喊

MVP

D BP好正

全世界既趙信都會lag 機

人人gogogo都打到決賽啦

好有LMS既感覺

攞晒kaisa 同 Swain 都咁

突然之間有d理解點解afs唔ban kaisa
都幾睇id

過份解讀

到Griffin啦

我覺得去到比人2:1都唔ban就有d反智

Toyz就算放kaisa都落足力all gank bot

咁當然lms有幾人撚得掂就唔知啦

lck比人當豬肉咁打既kdm打次級聯賽第一都唔算辛苦
已經唔知LCK同埋次級差幾遠

勁嘅韓仔可能要去lspl度搵

Griffin 幾勁喎

team fight 勁喎

Griffin又係中意妹下妹下
上一場好似30分鐘先1:1？

但係MVP 都輸咗場

我覺得唔輕鬆打贏果2隊lck
入到lck都會係咁上下position

kdm 88

kdm年年spring俾人踢落challenger
summer又爬返上黎

Griffin 算唔算輕鬆win KDM

kdm贏過ksv

Griffin 冇咁差
之前有個Patch5個都打到韓服頭10
KESPA都叫贏過下AFS
同埋佢果2場既陣都後期陣 慢慢打就夠

8.8 ahri算唔算回歸?

KDM

渣ga

睇返今年msi賽制守門員都幾危險
一輸bo5就直接冇得打
如果外卡有上年gam個類痴線佬
lms 越南 都幾危

lms同越南打野戰應該贏唔到

點解啱啱個場km都可以輸

KDM呢隊閪隊竟然比佢贏撚左

Ever 8 Loser

Papa 咁就一日

去年LMS 第一打野 卡薩
投奔皇族電子競技俱樂部去了

閃電狼中單 媽寶 要是出去也是被秒簽吧
感覺只輸Rookie
和兮夜差不多強

蛇蛇也是會很多人要吧
LPL 的輔助好像除了Meiko 好像其他都沒有很猛
虧LPL 還是盛產AD的賽區

大家會怕這兩位被買走嗎

咁多位幫手做份關於電競既問卷得唔得先

我有興趣

海燈要到現場燈了

原來都幾近個台
原價出售
有興趣嘅留個tg

有冇手足打彈性？

有冇會去既兄弟幫海燈做番個現埸直播

咩ID

好想睇22號PK玩鬥士角
PK玩到Camille，加埋Jax top依家又有得打，起碼渣住兩隻 同GP唔知PK玩唔玩到
最好有得睇埋AP角好似血鬼Swain就正

至於Fiora就隨緣啦 反正Jax都剋到

咩rank 先

岩岩開左

岩岩打番上金 實力金左

同唔到你一齊打了

me rubbish

冇撚玩啦

閃電狼個sup 打大賽好撚廢, 上年見佢對TSM 唔知邊場pick 塔里克 , D 大技真係鳩放咁濟
有優勢果陣開完大技, 有無敵唔打, 反而係叫D 隊友拉開

me too

冇人打？

岩岩雷左場，前期比人亂左幾次野區 成局玩完

咩rank

金ONLY ,最近手感幾好

睇下呢到有冇5個

Koala>蛇蛇，蛇蛇係得Call勁
Maple大賽咪又係一般，點同Xiye比，Xiye帶隊四強wor

我quote PTT 咋
人地仲打緊飛機

你有冇ADD我

未

睇黎都係要自己一個排彈性

冇人玩

一齊打?

不了 5個先敢打

有

仲有冇?

xiye同mystic共用智商同實力
通常都一個carry一個無態

推到有5個

好想rng買去同小虎輪替
小虎完全唔穩定

點買啊青

無首發位唔會轉會啦

真

佢地係拎大推塔
招R好似30秒CD好
係拎住大優勢拖到後期輸
老實講基佬就好難鳩大嘅
一係隊友開人開R
一係比人開就開R
輸團只有2個原因
無人開團/雙carry唔識打團
咁都可以賴到隻基佬身上

係call有問,基佬一開大,就全隊退後,晒撚左招大

Origen 第三場喇

有無人打rank

是咁的,我就做緊一份關於電競參與成因和購買行為的問卷 利申: FYP/ Honpro
因為我想要最真實的數據, 所以懇請各位幫一幫拖

求求大家,我仲差好多份

J圖後補,無言感激

無睇ban 想知有冇ban 冰鳥？

380好似冇買 大家快d買飛支持豬rex

180已經賣晒

講起塔里克

蛇蛇同corejj 個隻差天共地

得罪講句
上星期日mad隻taric都好過佢

嗰場mic check個個都話退 根本成隊嘅問題

拉拉拉拉拉拉拉拉拉

知喇知喇
無時無刻都可以將d野拉去KSV

又好似係拉先啱

睇完mic check 就知依隊野有幾廢同on9
偷到一場咪算好囉

有 玩蛇女

Sor我打手黎

好煩 好似marin打手咁

k main基佬緊係啦
佢手速快撚到

諗起佢regular打豬rex嗰隻taric

屌miss左

有無人睇XO醬

今季最後一集啦

有冇人想去lms決賽未買飛 好似12點就冇得再買

有冇手足打彈性,白金 又得,金又得,銀都得

己買

lpl final 果陣msi play-in 係咪開始咗
同埋lpl 如果唔係玩patch 8.6 咪仆硬街

MSU playin 好似係3/5

有冇人一陣會睇origen

幾點？

0300 0500
我應該睇三點嗰場

又要捱夜睇廢老

一沖完涼就見到6:1

咩比賽黎？

eu master series
歐泖次級聯賽

有冰雞睇

贏緊30cs

froggen

冰雞本人

點解expect同insec 2個都似on9仔咁

屌我打到成個智障咁

真，唔9沖贏左

好撚好笑

出嗰把全部物理傷吸血有咩用,出把殞落都好過呢把

froggen真係好撚勁

將爆發傷變做dmg over time，等佢有機會吸返血

根本成場就係froggen vs cait

會唔會係最後一場anivia

之後肯定ban

神級逆博

Froggen 又carry

Eu今年已經廢左
仲要係打連次級聯賽都不如嘅大師賽都咁吃力

有強國人叫RNG買PK返去
感覺上PK咁撚勁係因為LMS真係太廢

走啦你

強國應該將LMS勁嘅人買晒，等LMS無得翻身

需要咩

昨日叉燒話ig打fw
Fw應該15分鐘就會收皮

正常既
雖然成日話LPL 出到去都會柒
但依隊無論對線運營都未必輸KZ
就連溝通問題都解決到 上下路又後生
好期待the shy打khan

LPL 唔缺中路同AD

EU MID
LPL ADC
LCK TOP
NA LUL

LCK唔係全部位都齊咩
NA應該係sup
我記得NA sup唔差

na無係世界賽證明自己係咁架喇
NA最風光係S6msi打FW逼到FW要3ban support
但係aphro pick sona照屌打FW

尋晚睇到嗌左

eu talent唔係講笑

我冇打一年半職業，即刻回曬塘
尋晚睇住佢鳩衝同俾隻cait撚真係心都痛埋

除左冰雞之外其他人都唔係好掂

明明s4係佢全盛
但輸外卡on99
完全唔覺得efx唔要froggen換fenix有幾好

S2 froggen 打到去ogn決賽

sup唔差

打太多aram

Msi等睇bdd玩zed

S4雖然輸外卡係幾on9
但S4佢啲隊友都唔係好啦,上到去都係輸多

打aram攞1st win

無人睇LCK Promotion?

點會唔睇,隊Griffin咁勁
執行力高,有套路,睇佢地打會戰d打法真係高水準

教練同dopa好friend

MSI咪證明過
Aphro走先人地一步

不過之後全部隊跟
LCK跟埋玩Range Sup就唔夠打了

叫糊啦

支持Legends

Lehends

點解佢地咁硬頸唔BAN凱莎

隻塔隆

mvp已經預備緊點打kdm

同傻鳩Afs一樣

MVP之前都試過入PO, Drop到而家

0換3

有無巴打去睇LMS final
我有兩張180蚊
但去唔到 依家150賣畀啱心水嘅巴打

kaisa又起飛了

都係果句
藍方唔ban 都還好
唔搶比較on9

廠長個句笑死我

啲韓仔話打練習賽隻野唔勁，死都唔Ban
結果

AFS, MVP

恭喜FIN

Fin實力去到邊隊左右

BBQ

又係讓1追3

fin~rox~jin

youtube search 唔到eu master d 比賽既 想睇froggen

喺Twitch replay

自己look

今晚有無og?

MVP真係好撚不知所謂
KONGDOO衰極都起碼今季係領先住俾人翻盤

MVP今季贏過SKT,KSV同ROX
都叫唔差嫁啦

星期日等睇MVP跌落次級聯賽

但kdm成績仲差過mvp

唔係唔勁 係直程嬴哂大部分有kaisa嘅場
只可以話隻英係勁 但唔算無敵
如果你打弱過你隊嘅kaisa 你會嬴到
但打勁過你隊嘅kaisa 你輸左2場就ban啦

PORN

@kt.PawN
好想見你再上場

kaisa隻野中後期太hyper
要成隊針爆佢咁打
真係ban左佢好過

用一個ban位可以解決既問題唔係問題
解決唔到就係選手問題

咪係,無信心咪ban囉 唔記得邊年魔鬥同邊年嘅克黎思坦都係啦,對付唔到咪ban左佢

我記得S5係好撚離譜
你唔ban魔鬥/船長,其中一隻就會出黎毀滅世界
上年S7都剩係得kalister姐

根本以前秒Ban

今次咁硬頸

魔鬥
三下一隻AD

隻野唔知點解隊隊都話練習賽個陣搞得掂
係得gorilla話試過比人打爆

KZ 同人團練個時特登pick kaisa 之後troll game
等對手以為自己可以handle 到kaisa
黑暗兵法

個年2隻都屈機
但係FNC對EDG有場
一邊pick 一隻加deft jayce ad
嘩諗著好睇啦依場
我屌你老尾有bug remake左
跟著下場2邊轉哂bp冇再放2隻出黎

Remake果場好似係deft魔鬥
之後Fnc pick個瘋狂推人陣
咩汎 酒桶果類

我都記得，最後酒桶中bug要remake

講到尾，魔鬥定船長屈機d

嗰年好似達瑞斯都屈 兩三次penta

強勢但未到必ban

Marin用鱷魚可以counter贏

屌你老母一個人打彈性可以十場贏到7-8場
打單雙排好似屎咁,係隊友問題定係咩

LMS決賽有無手足去現場睇

星期六晚先有

係喎 我記錯左

feel到grx會輸比閃電狼

我覺得kz應該係是但比ig/skt/rng其中一隊嘅kaisa打爆
skt同kz差幾名 所以係最大機會同kz團練

S4好似仲癲 好記得隻牛太痴線
個年好似ban死樹人牛極靈

神J話睇好RNG贏IG

內戰四幻神你估流？

RNG隱憂係上路同MLXD

4強ig好似唔出the shy

依家睇狀態
始終theshy走左無夾一排

淨番幾多個

EDG同FW
呢兩個似乎仲頂到

冇追post
想知origen點樣先上得返lcs?

下年franchise買位

S4=牛
S5=魔鬥/船長
S6=奈德麗,星朵拉(星朵拉唔肯定,但記得同岩岩約略CHECK左,8強之後好似都BAN哂)
S7=KALISTA

今期就肯定KAI'SA

以前w可以拎勁多波再推到暈人太尾

最記得係S6無BAN SKT奈德麗,以為BENGI玩唔到,點知人地好耐無玩,都一樣CARRY
雞哥

THESHY:決賽見

呢個模組嘅lb好似冇邊期係特別廢

kkoma trolll鳩佢

未開發主W果陣上唔到比賽
但係佢呢個已經係最廢既版本
Q,E都係後段傷害>前段傷害
REMAKE前係前後段傷害都一樣
R CD仲要長左

BTW直接盧登死帽一樣QR=OP
鏈中當然最好

最後好似係faker話可以唔ban放出嚟同埋可以揀
之後kkoma再問bengi有冇信心揀 佢就揀左

依家變左前期虧左
但後期又無咁廢

係職業賽未pick過 全世界都笑鳩佢覺得佢撚唔掂個下pick

三相牛牛上路

前期要Q印記打出黎/E後段傷害觸發
簡單黎講都係換血觀念要好,因為LB太脆,唔可以比兵A太多下
其實前期傷害一樣唔錯,而且可以打電刑,基本上一打到電刑就可以停手,除非全套中想點燃FIRST BLOOD

反而係中期比以前更大問題
因為純QR其實唔算痛,要R(Q)個印記傷害都觸發埋先痛

個陣牛既二技會打一下普攻 傷害好可觀

等睇四幻神齊齊收皮

難d

想燈死閃電狗係咪

你唔好再講
閃電狗輸左太開心

要特登禁架
W+A
利申:我鑽石朋友發明屌打左成個台服一個月跟住好多人抄,抄到去韓服,先再到比賽
果陣我朋友直頭出閃耀海神,W+A+海神,第二次/第三次就直頭加點燃就死

請珍惜pawn

近幾場比賽的賽後粉絲見面會，Pawn 都沒有出席。好像連本人都沒到比賽會場。

─ Deft 的實況中，Rush 和 Deft 在討論把 Pawn 的東西清理掉。

─ 而且，Deft 還有聯絡 Pawn ，跟他約時間來練習室，而Pawn也答應了

Thank you PawN

當年既Faker 剋星

佢做咩事

當faker狗咁撚 當年睇真係好震撼 仲做埋pawn fans

試過兩場主e，6lv鏈得中嘅話就一條命
不過清唔到兵同埋唔中就變半殘廢

快啲星期日
恐龍仆街vs閃尿狼敗

LB改番舊版
Maple又要發圍鳥

Ps 無睇lms

我當年就係咁走上PAWN黑之路
成日話佢狗西
宜家想HATE都無得HATE

老野比人清算執哂野扔出練習室

呢個年代清唔到兵好慘
不過最緊要都係食到砲車

EDG班大陸仔咁重 搞到腰傷都好正常

score又贏一仗

禁入去pawn個虎牙直播以為佢有返工 點知係ucal嚟

好似話最近pawn子d直播全部都係ucal頂上

好想再見pwan上場

打岩個名先啦

仲有Faker LB既不敗金身都係pawn子破既

你確定？

上fb見到人講先知fw個fb出咗個文講恐龍仆街

pawn

然後FW比GREX FB出面話閃尿郎
結果GREX果個post比人河蟹左

有冇GREX 個post 睇

這幾天天氣不太好，晚上都有閃電
轟隆一聲，小編在床上差點嚇尿了
窗外濛濛細雨，好像處處有著狼影
科科，喝了杯水，那有獵人會敗給食物的

#二哈就是乖狗狗
#不會裝大尾巴狼

ptt度見到

都唔明河蟹做乜鳩
呢d trash talk有咩問題

但做咩無啦啦比人蟹左

編輯咗
但去豬rex fb個post睇編輯記錄仲見到

GREX 柒到仆街 串完人仲要刪
刪都算 仲要出多次話唔係驚

佢s4頭十場用緊 你搵到早過佢咁我就當比佢呃左 但由信長年代條友都專搵偏門打法玩

電狗好波
又可以睇電狗屠完LMS出去比各國屌打

唔係
我意思係指w加q加a
唔係w加a

FW都係笑吓佢恐龍仆街
Grex直頭笑FW閃尿狼
不過串完del post真係好柒
明明兩邊trash talk幾有氣氛

唔算del嘅 仲睇到

串完人粒水已經夠柒

佢係刪完之後又係個hashtag度單單打打暗示俾人打壓個度樣衰

小事黎姐，星期日就知邊個有資格串嘴 我大G-rex

好明顯Garena出手啦
唔通因為幾隻電狗吠就del咩

被要求刪文

rekkles真係好痴線
一條友走去韓國打韓服保持手感打msi
仲要每日平均打成18場
佢班隊友就真係開心放假

LB...

LB 變番之前咁？

yes

賽前已經咁有火，決賽一定有睇頭

賽後贏左先串鳩閃尿郎

利申玩開adc
平時打彈性一個人排 仲卡住金三四
拎個白金4 帳打 一陣就白金2

仲有銀1/2 單人積分難打過屎

Adc呢個位最食隊友 特別係Sup 本身自己操作好或者其他 Sup廢坦廢最影響到 一個根本打唔起成隊
去到高Rk少少 隊友正常 本身有料既都易爬分 講明先單排其他位唔同講法 一個人照Carry到低端垃圾場

我打到白金23區 對線基本上無問題
拎到法洛士基本上條線一定贏
我最慘其他路唔多勁
我另一隻帳卡左銀一銀二好耐
打唔上去的
通常未去到中後期團已經落後好多
冇人保排打唔起

一個人彈性反而有信心上番白金4/5

單雙排我真係搞唔掂

Grex如果聽日輸左真係好撚柒
隻jg真係唔撚掂 感覺最後都係fw贏

利申grex fans

希望G rex可以出國打碎台仔既心

畢竟佢地成日都以為換第二去打就會贏
依種FF

閃電狼係msi柒果陣 D台仔只會覺得係FW廢唔係LMS廢 所以g rex打會有更好成績

希望toyz 會落場打

台仔個個都話LMS廢
師兄係咪第二個平衡時空黎

其實最近個次G REX打閃電狼係2:0 個2場 我覺得G REX JG發揮得好過FW JG
我本身擔心 G REX既中路唔穩定 但季後賽打MAD既表現黎睇 CANDY同wuji都打得唔錯 我覺得會頂得住maple
我覺得如果係fw去打mad team 未必做到3:0 mad team進步好大

ig 出duke 贏唔贏到rng 架
上次贏都係靠the shy 壓死zxxxtai

聽日我大RNG一定屠殺IG

我估IG 3:1贏RNG
RNG個態真係唔係好掂

咁快黎料

我邊有燈呀
上次燈都係KT咋嘛,不過KT唔出porn子抵死啦

ig冇the shy同rng真係55波

你唔好話台仔 剩係個post入面都幾多人講過
同埋電狗唔係msi柒
都叫做每次都>eu/na
佢係世界賽柒 但世界賽根本係成個lms都柒

ig唯一輸個場係出duke
仲要係輸無uzi嘅rng

彈性=俾傻仔玩
你仲要一個人玩

彈性=幾排=多垃圾

正常人都唔會玩彈性
1. 成班人玩=亂玩
2. 自己玩=都係亂玩

soloq見到d廢柴係咁送頭果d 9成都係打打下彈性返黎打solo

直接D
LoL=比傻仔玩

清好沒

電狗msi都唔叫柒?

睇你點定義囉
咁你覺得無冠就係柒佢咪係柒
起碼叫做年年有na/eu柒過佢

想G-Rex 贏到 FW

可唔可以carry我呀

唔知聽日會唔會好多吉位呢

但係我通常都係一個人打彈性
高段位少少好似易打過銀區單雙

唔好燈我g rex 🦖🦖🦖🦖

爬分首選JG 之後中路

上季最尾用嘉文混分一流
中路用球女唔死穩贏

現版本
JG Olaf 酒桶
Mid 酒桶 冰鳥 LB 刺客
Sup 銳空 魔甘 布朗
Ad 炮娘/凱特 推塔流
Top 山羊

低端嘅
Sup都係用番啲可以一野屌穿對面嘅英算
低端玩雷歐娜真係只要上中路唔爆線
下路真係可以一推推到尾

唔識玩坦有咩其他建議

海燈 版本
JG 魔甘娜
Mid 魔甘娜
Sup 魔甘娜
Ad 魔甘娜
Top 魔甘娜

作為一個老銅
低端場只要搞到對面心態爆炸就贏

我識好多其他英㗎

即係點做？

bard brand velkoz呢啲整爆隻ad

雷歐娜搶2屌一波
6lv出5速鞋叫ad龜塔再上中搵條弱勢線gank爆佢
對面就會開全群msg屌jg或者要同你單挑架啦

好似真係咁

有冇巴打識玩技工

岩岩睇完FAKER 個台灣粉絲見面會
佢真係好撚毒

想睇karsa ar diu

ambition心諗你班A0死毒撚

幾點鐘打？

佢地贏左果隊有得係澳門起雙飛先

一陣RNG輸唔緊要,輸得好睇就得
還返S7果隊熱血RNG比我

十卜RNG, 十卜MLXD

想睇UZI喊

RNG go

ig點會輸
經過上次一戰，姿態見到theshy仲唔賴哂屎咩

X2

theshy唔打

點解

theshy 唔係又話打唔到mehh
不過ig中下都可以打得過
duke穩坦就ok

未好翻哂
人哋都話決賽見

而家RNG打IG問題就係中野對決
MLXD唔計SMITE既打NING應該無咩問題
但係小虎會唔會又遊魂就係最重要果點
下路勝負就睇BP

rng打playoff有加成
等陣uzi爆氣 ig就係咁先

睇Uzi 發揮
佢可以話係RNG唯一有優勢既線
小虎就唔該爭氣啲
上路冇the shy出duke都係4 6波架啦
用bp迫2邊pick 坦互farm 比較實際

直接真人上場啦

doinb D普通話好過好多香港人

AJ D普通話真係好有香港人風格

agger 叉燒都話小虎壓唔壓得住rookie好重要
下路睇bp
上次第二場放法洛士俾uzi壓線 jkl pick大嘴俾人屌住打

今次重點係
睇RNG後面個靚女裁判

JKL打UZI剩係睇BP
呢2條友邊個拎優勢英就對方就會仆街
JKL應該真係UZI 2.0

之前playoff宣傳片講廣東話-

rookie都話jkl係冇經驗版嘅uzi
Jkl都係會間唔使俾人捉

冇the shy真係完全55波

冇得睇the shy屌打letme

加油rng

Rookie

啲普通話

佢D普通話真心勁
人又謙 負重幾年

女主持正到

見到rookie就諗起前幾年都有個擋核彈AD係到

想睇UZI拎一次聯賽冠
撐我狗入決賽

YouTube黑屏

有無巴打有興趣聽日去LMS會場大叫TSM?

快出Karsa

又唔出karsa

mlxg又要playoff buff鳥

j die me la

個女主
mlxd

the shy真係受傷定收埋唔用住炸

點解要pick kog
有kaisa 剎雅 女警 燼喎

究竟傑克辣舞頂唔頂到uzi呢

亞軍buff vs ig

rookie rookie

uzi kaisa

uzi識玩咩

kaisa gg

揀魔甘娜唔會好d咩 rng

出KARSA啦屌

Rng個bp太恐怖 4隻搖擺位

冇THESHY既IG 應該比RNG屌打

IG前期個陣滾雪球快好多，

duke gnar

thrshy去左邊？

kaisa前期唔太夠varus砌

隻手傷左

今場rng個bp有優勢好多
除非ig打線優勢大好多 唔係應該輸

GG

gg 做安棵先bye

KASAR係咪比人放棄左?

但係ig中路下路機動性高, 轉線3捉1快好多

係

出現了 4捉2

RNG輸兩場Karsa就會出黎

開車捉到人又點 都要你有打團嘅英
如果唔係4打5都會輸rng啲英

gg

都係IG 勁

????? xiaoLUL

除非duke單殺到姿態拎到線路權/jg打爆3路
唔係ig愈後愈無優勢

呢個分析勁到

小虎

所以我覺得前期要用開車捉人黎個優勢 黎多D野，人頭 塔 龍 。 務求前期滾大佢，唔俾RNG拖入後期

4打5輸唔係正常?
IG D英好明顯打前期啦

又燈
唔好燈我uzi啦好嘛

rookie: nice啊~~~~~~

小虎真係好撚廢 唸住帶點燃單殺rookie
不如帶TP 前期幾波有得傳去路就贏左

IG勁得濟wo.. Rookie Ning 勁到

ROOKIE 真係好勁

依家換左

佢帶個符文 一開始唔係點燃就治療架啦

前期帶點燃係2打2時有優勢D 但RNG選隻咁既JG 不如選隻有硬控場去捉中路+吸血鬼塔殺仲好

IG冇左THESHY都屌打

睇個勢 rng 25分鐘都未必頂到

有得換架wo

扑頭仔都係對OLAF勁D

btw Duke赢緊三十隻cs

我覺得DUKE唔差
係THESHY太勁

去左條冇塔既線

未夠廿分鐘就輸5K

拎到一次冠軍 點會差

個符文係用黎後期轉鬼步
對面一睇就知係前期陣
你仲點燃想單殺人就真係
而且吸血有血池根本唔洗治癒

17分鐘差5k
點玩

其實唔係rng差既

係ig打得真係好

zzitai 快D跟kid退役啦
上限的確係高
但係逆風

TPA D人咪差囉

BP 唔太得
3線前期都係比人推

都係打番陣容內容姐

20分鐘輸6k內都仲有得拖下

大龍唔失 應該可以拖多陣

前期輸5K
其實有得拖
唔同後期輸個會戰就GG

有冇LPL LINK

msi版本係咪8.8

好多隊會比人hold住左係1-2k

係防gank能力太差
好似afs咁避到一次已經可以拖耐好多
佢就下下中

差點拎冠軍啊 你拎而家黎比返S2 係人都垃圾啦

再拖唔掂worr

Mola mola巴龍無了

uzi

IG會唔會3:0

呢場應該差唔多

Rookie狀態太好

On9 uzi

睇karsa

mxlg=麻撚垃圾

Uzi走位正常發揮

戇鳩

比柱頂到都可以飛?

係囉 我都奇撚怪 打IG仲出隻MLXG

感覺RNG狀態麻麻

小狗

拖得住

mlxg黎搞笑

原來各位都係燈神

？？

COMEBACK UZI

呢兩隊野點同KZ打

唔止換一次架喎 開波2分鐘已經可以換 一開始帶點燃有咩問題

IG 膨脹

無啦啦又送返去

想抽水抽得咁柒

眾巴打力量

燈

我唔明你131 JKL做乜冇視野都咁撚前
到下路死咗 ROokie仲喺到

呢度果然多燈神

反cup

隻英真係痴撚線

佢講拎得冠軍都唔會差 咁TPA依家D人去左邊呀?

IG 3龍+6K
優勢明顯 大家放心

反CUP

當我冇講過

垃圾IG

連燈

Uzi

Uzi 將功補過

新ad , 好有s4 老鼠感覺
配合 sup jg 打刺客收頭

咁都燈?

膨脹

Kaisa要carry了

IG歡樂送

duke 不慚分推之鬼
由skt隻trundle推到依家

唔好話而家啦 S3果陣TPA班人退化快到

IG 前期優勢無曬，
後期睇Kaisa切入靚唔靚啦

Ning up乜

屌 S2冠軍 你問而家S8係邊

打團仲好啦 仲分推

法洛士冇位移
如果SUP0吞佢
真係死緊...

推足咁多年

第2年廢 唔代表佢拎冠軍果年廢

唔BAN KAISA

操你媽一堆垃圾

隻狗發癲啊

UZI死肥西

好撚鳩啊 隻英

UZI

IG下路做乜鳩

Kaisa肥到爆
秒唔到佢團戰俾佢射死

係咁比人捉 都幾廢

估唔到uzi撚到kai sa
之前仲見有人話佢練英慢xayah都未識玩

隻英好屈

啱啱開 the shy呢？

睇呢到評論仲好睇過比賽

隻英似vayne嘛

傷啊

關鍵時候 IG下路都係食屎

玩法似汎 所以易練

IG食完巴龍第一次俾人捉完重玩分推 唔打團

IG呢場係咪俾我地燈死左

慘了ig

uzi最鐘意玩極限play
隻kaisa衝入去真係岩曬佢

kaisa好癲，直切後排

好似未

厲害了我的燈
連燈

呢波巴龍都推唔嬴就直接可以投

垃圾ming

用屈機英打3殺有幾威3

theshy: ig need me

MLXG 0 1 10,但係唔覺得佢做到野

IG前面營運得太好

多謝提供笑話

30分鐘上下路一塔都未爆

招E R助攻一流

啲柱放得唔錯啦
下下都逼到對面AD 、SUP交技

duke d裝係純分推wor

隻英根本係呢個版都唔平衡

玩到成隻刺客咁

係ning隻酒桶玩得太好
正常個bp對rng優勢好多
下路次次捉就死
死少次已經贏好多

出MLXG=多一隻SUP

jackeylove 呢個會戰廢撚到

4打3都輸

IG咁撚屎都打到第一

DLLM jackylove做乜9

Kaisa真係幾啱uzi玩

JackeyLove

團戰打唔贏 梗係分推到底啦

輸佢啦 都唔知做乜

閃上去食CC

Jackeylove

3打4 LUL

個閃現做咩

RNG打的好撚熱血啊屌!

Jackeylove想點

咪係用隻唔平衝既英,贏左都唔光彩

你咪撚講果D "一開波唔BAN 凱沙" 依D 垃圾說話

岩岩仲諗UZI做乜鳩追 點知4打3都輸

ig隻ad係咪收左錢
咁撚誇張

牙duke

EU STYLE

D裝點打會戰

Ggggggggggg

on9

ON9

RNG

咁樣嬴

咁樣輸

clown fiesta

omhhhhh myyyy fuckiinggggv goddfd

我睇緊D乜撚

笑死

IG GG 3:0

酒桶CUT左兵線

笑撚柒死

用凱沙依隻屈機英都輸

垃圾RNG

笑撚死
歡樂場

真歡樂

RNG傻撚咗

做乜鳩呀屌

2面都好垃圾

CLS

笑撚死咩大佬

好撚刺激

hke輸法果然無撚敵

LPL

EU Style 既LPL

holy shit..

LPL=LMS

好撚柒呀

jackylove

RNG打得好撚熱血啊屌你地! 真係雖敗猶榮!

究竟我睇緊乜鳩

LPL 真係好撚癲

冇兵都硬打
呢場夠綜藝

太精彩了

屌你老母 放水用牙Duke都打唔贏

不用分那麼細
大家都係lms

咁樣完場

俾你penta 都冇撚用啦

屋企爆炸都唔識守

即刻救世界

酒桶cut兵線cut到爭d出事，但就贏在佢cut左兵線

講到IG幾勁幾勁
隊嘢成隊KT咁，lead經濟都打輸團戰

mxlg仲唔唔換屌你

硬打唔係問題,果斷少少好唔好 反正都番唔到屋企

銅牌場

以為睇緊lms/ eu

Lms既話唔會推啦

會死守屋企

幾好睇

ig今場都好多on9 失誤

又話呢兩隊係LPL最強 打到咁 金牌場咩

而家既RNG打團>IG
但係智商真係

放隻肥狗出黎俾佢奶下骨頭都要既

講佢好勁係有THESHY
今場冇

換左牙Duke wor TheShy打撚穿左對面上路啦

打得太high無睇到啫
LPL團戰第一

陣容問題

ig個comp差好多喎

衰過KT

上面成班燈撚到

MIXG 3.9k dmg
應該出Karsa了

如果出theshy有咩可能會輸

食完兩次巴龍都送

最後果波真係智力考驗

你都有面話人

我隊RNG呀
利申預左比IG炒3:0

MLXG同xiaohu好似無乜存在感咁

出THESHY 直接屌穿上路

D人鬼會睇依d咩

MLXD

等睇theshy去MSI大炒Khan

話說duke有冇R過

姿態真係好垃圾 巴龍個波大技亂開

隻英係強勢 唔平衡
但你試下會戰操作差D 入場時機唔好
咪一樣輸
話用凱沙贏GAME就唔光彩
笑死

如果係出THESHY應該輕鬆3:0

Duke成套出裝根本係為咗單機推線

單線應該有 會戰無 ?

MLXG不過不失啦
覺得小虎先係最大問題

團戰一定輸

推到都好難秒

話要全世界跪佢

屌啲強國仔之前又話成隊IG NING最廢
一個人救世界喎

唔撚比人秒咩

換條單機撚由頭單機都完都贏 RNG唔洗打啦

冇錯啊
RNG團戰強咁多
梗係分推到尾

咁本身真係佢最廢 依家係Duke啦 不過佢酒桶係唔錯

做乜鳩上個星期睇LMS似睇緊LPL
今個星期睇LPL似睇緊EU

Xiaohu今季廢到

唔知下場出唔出karsa呢

臨尾rookie開R果到係咪有Bugs?
一開R果下我見到完整既牆
但之後變左中間無咗忽

比山羊撞爆左

Braum 個盾擋咗

布朗姆

原來會撞爆 長知識了

Ornn

根本保唔到後排，得譚仔可以食人保
柱+kaisa大直接衝rookie/jackeylove都冇得反打
應該唔會學afs咁硬頸仲放出黎

ORNN 撞可以撞爛

呢隻係後面都冇埋

咁你想ig團戰點打 佢地去打團戰先係金牌仔啦
得一隻sup 對面除左mid都可以俾cc落ad到 等uzi飛過去
仲未計top同sup個兩招控場 你得ning一招r同e
ig唔分推到底唔通同你打團戰咩lol

盾佬擋咗

唔係喇，如果係佢咁應該果忽打後都見唔到有牆

駁唔到

真係好撚廢，常規賽好多時karsa勁幫都輸

以為講緊rookie 喺RNG base 開大嗰下 sor

好地地差唔多春季有一大半都係karsa打
打到PLAYOFF先出隻香鍋

MLXG無問題
小虎先係重點

睇黎係

IG vs EDG

睇path有咩問題

RNG 係咪大陸最多fans嘅一隊？
而家嘅IG呢？

呢場同LMS果場差好遠啦
HKE果陣根本成隊以為嬴撚硬唔知做緊乜鳩
最後先如夢初醒
今次攻守兩邊都知發生咩事 唔係你死就我亡

Karsa打ig比人虐到
而家rng需要d突破點
香鍋打法夠癲

佢隻吸血鬼全場都冇咩play咁

RNG/WE
2隊都係出國表現最好果D隊黎

睇下karsa係咪2:0先上場受屌

我睇唔出今場有幾癲

RNG全華班呀
IG點比

EDG

karsa有比人虐咩

以前有DEFT會好D
但係而家得返廠長,仲要4396已經小左好多FD鳥

比ning王玩到自己冇野怪可以食
咁都唔叫虐叫咩

佢輸鳩左啦

光彩都依句都收得返

rookie已經完全唔似韓國人

今日RNG真係比IG3:0既話
我諗呢2日都無心機做fyp

應該咁講
karsa 搭小虎 小虎會遊魂
mlxg會迫住小虎跟佢上
但係成果就

岩 HKE果邊係得隻牛
仲要主堡唔打
打隻牛

今次唔死推既
對面出盡力擋你recall
更加死

兩場加埋50分鐘完左場

Meiko 好似幾受歡迎？

咁今場唔關uzi事既

我敢講rookie d pth勁過香港9成土生土長既人
你唔信睇下AJ上去咁多年都咁

咁聽日你都要上場比賽

北京腔

輸埋我defer都似

用letme唔用姿態?

都仲有theshy
Ig最強大腿係韓國人
國人點會服？

換左letme

天才AD2.0 jkl呀仲有

就算贏咗都唔覺得有咩問題

如果真係咁OP 唔ban怪得邊個

S5 LGD放晒GP morde

全華班就係全華班
仲有uzi呢

edg好多小姐姐fans

上次0-2 IG第一場就係輸KARSA

讓帝 咪又係咁

Edg應該係最多人反
IEM拒賽又唔比人去
出國又柒
不過有錢請好人洗地

唔知係咪英既問題啦
今場睇唔到JKL有幾勁

RNG 都幾多hater

你bp放比人有咩光唔光彩可以講
係咪要成隊都off meta英贏先光彩

第3場出karsa之後輸左=大陸仔狂屌佢

內戰王EDG 贏晒國內冠軍 出國俾人屠 應該好多haters

人氣高自己hater多

咁寧願唔好出karsa

有明星選手一定有hater架啦

其實BP哩D
你一BAN某一隻就姐係放另一隻出黎
唔會好得去邊

e.g你ban kaisa就放sion/斯溫/olaf是但一隻
sion強坦又痛
olaf比peanut拎到同直接投降冇分別
斯溫都係強勢英

skt應該係最多hater+fans既隊

出佢嚟擋槍 蚹蛤蟈蜻

TSM

Tsm同skt 差唔多啦

點解會有C9去睇LOL比賽

咪講唔好講垃圾說話,仲要講

邊同 skt啲fans低質好多

RNG係UZI最好
之前S7個個笑佢xayah唔識玩
依家敢攞出黎(雖然啲E都未夠好)
kaisa又敢玩
己經令rng bp容易左好多
不過小虎呢輪又鳩鳩地，最有印象得一場zoe

Tsm既hater應該係由fans變成的

屌 我以為RNG贏去左廁所 追追下POST唔撚對路
原來IG贏左

UZI又要1個救世界

北美邪教沒落

有幾時唔係

唔用VARUS用kog咁痴線

重播

今場咁都唔關uzi事?
rekkles carry成場最後送都比連登仔狂屌
uzi仲要係拎狗英 最後優勢仲要好大
就係輸佢比jkl點死
大佬佢滿血+復活甲都可以無反應咁比人點死
我諗唔到有咩藉口幫佢

我都想講

其實tsm少咗 因為已經越嚟越唔relevant
國都未必出到啦今年

除左varus其他一樣

撐大ching

口水佬

我覺得法洛士會好D

但kog前期冇咁惡

差幾多字
我仲要spss

大清人氣一年比一年高

其實如果佢肯果斷啲
MLXD柱減左jackeylove速果下E上去打會好啲
其餘時間都打得好好

又係呢個陣型我屌!

其實都差埋尾,我果科既hon pro唔多寫野
整model多
諗住7~8000就算

大清有時國際賽都會手軟
不過支持佢

Same pick ResidentSleeper

rookie玩froggen

冰鳥

抄KZ

係次次

我兩個人做每人6000 琴晚打咗3000今日可以有時間睇 27號交

doublelift is the problem

冰雞

counter sion

打飛機的英雄

應該係同你同U

點解mlxd仲係到

冰G都出埋

大陸LOL 啲英雄譯名 好撚柒

其實都係

如果今場IG輸應該會BAN KAISA啦
試多場

青鋼影

BBA？

係呀

卡牌

karsa衰咩？

冰G只有我大froggen獨尊

S4拎冠既咪又係得番mata
唔通又廢咩

諾手 皮城

睇下小虎前期rush到banner之前壓成點

wow 加油

牙霍

Froggen上場出左冰雞勁到

球女！

上單同中單唔記得換人

支那聯賽內戰王
出國前路茫茫

同上一場最大分別,RNG推唔到線
但係RNG今場推到啪啪聲

癲狗

捱多幾日就完

Mlxd一個花生入野

怪錯MLXG了

太神啦

Mlxg is back

sion出𣄃仔冰雞就收皮
平時冰雞2招清哂兵就走得

等乞食啦屌
BTW仲有paper要寫On99

呢個血量計算

Fyp講緊寫左80頁

mlxd既第一波好勁 場場FB 之後隱形

仲有4枝清兵

依家已經收皮推到塔底

IG D PICK 係咪玩負重訓練...

未6lv梗係...

LETME

讓帝又演戲喇

係酒桶勁

咁都要死

笑撚左 letme 明知有人都可以死

唔rush banner

rush banner=俾兵水秒

kaisa明明線已經係廢
都仲贏KOG線
不過大部分係靠MORG既

Letme好廢

其實ig點解唔揀返varus推線
揀大口狗前期贏唔到之餘後期都好易比kaisa捉

on9諗住留flash等佢e,點知人地閃e秒你

jkl 年輕的力量

Ig個sup真係極限挑戰

uzi返轉頭

MORG連閃都無用
呢個組合真係

今場RNG 冇得輸啦

Mlxd勁到
uzi剩係識打有優勢嘅場

KZ整出黎既SION無恥中路到而一刻都係無咩可以破到

上場唔算啦
UZI最尾都團戰CARRY,係門牙塔果下

On9Call

其實佢岩岩唔係企個咁閪既位應該都唔會死

趕住去投胎咩
咁撚樣GANK

duke踩唔中兵係特登定點

心態咁樣就死啦
bang會唔會咁同你企

今場贏到既話MVP應該係MLXG

打野出sup裝有咩用???

眼石

只可以話型左成場柒最尾個PLAY就係咁既下場
同之前KSV打SKT一樣
BANG柒左成場但係最尾入場1打3果下贏盡掌聲

8.6錢好多架
每10去秒4$

8.7就廢

呢到d人燈到
第一場笑uzi即刻carry，跟住一讚就最後出返事，jkl又係比人笑完救世界
話第2場做乜仲出mlxd就carry返

認得bdd特別勁咋
招r準撚到，你估易撞架

我一向都係估IG3:0 RNG
打得好好睇睇就得了

佢個play仲柒過s7wc bang

最記得直角轉彎

我覺得第一埸好好睇wo 兩邊實力差唔多，有咩好笑

ig下路
人地叫埋河蟹仲留係塔做乜9

BDD玩咩都勁 好多時KZ 對面拎到SION都唔敢比中路玩反而比上路

吹大左

mlxg收到連登仔既回應 今場打出風彩

ace

UZI 5殺

又黎 完場啦

PANTAAAA

KAI SA 又PENTA

用埋啲屈機英 penta都唔光彩啦

屌虐局

上面隻連登狗燈到uzi拎Penta

畫面唔見karsa

IG呢隊野咁撚屎都打到第一

點解要成日影Heart

上咗去上面

放kaisa仲要唔揀varus壓佢前期

好鳩煩

the shy唔知有冇機會講: IG needs me

去左幫隊友買野飲

打廠長既秘密武器 好似係